政府成功解決人口老化問題！！德國生育率創43年新高！！！

移民湧入狂生 德國生育率創43年新高

1.1k分享
德國生育率長期低於其他歐洲國家，但是，近年因為大量新移民湧入，令德國2016年生育率飆升至43年來新高。

德國聯邦統計局公佈，2016年有79萬2131名嬰兒出生，年增7%，創下1973年以來最高生育率。

該局指出，2016年生育率上升至1.59，達到歐洲國家的平均水平，生育率暴增的原因是「來自傳統上具高生育傾向國家的婦女人數增加」。

法新社報導，2016年的新生嬰兒中，德國婦女生產（年增3%）約60萬7500名嬰兒，非德國婦女則生育約18萬4660名（年增25%）。

報導指出，德國政府在2015年起收容難民，大量移民湧入德國，大多數人為穆斯林，目前當地約有440萬至470萬穆斯林。

on9 德國真係會害撚死自己

再遲多半個世紀德國國教就會變穆斯林

德國等收皮啦
弱智左膠女人
耶撚同中東佬根本世仇

香港比人溝淡 德國溝淡自己

遲早成個歐洲都係穆斯林的天下
佢地幾個老婆 個個4,5個仔女
本地人口由少數變主流
到時仲要本地由教育 宗教 到飲食 文化習俗遷就番佢地
之前已經試過移民法國穆斯林
投訴法國人沙灘著比堅尼 太性感

屌我仲要移民德國架

元首如果依家出世
應該做左德國英雄

Muhammad
abudula

就係睇準德國歷史傷痕唔敢排外

蕭生

咁我信德國人有能力解決矛盾

見到某啲住得百零呎嘅香港人操德國心 又阻唔到人地國策

要生仔引入港豬好過啦

Muhammad Hitler

英國都快了,折左改左好多教堂做清真寺

仆街 遲多幾年豬手都無得食

佢一早講過佢戰敗等於德國滅亡

左膠又贏。

可能係全國都唔可以食豬

79萬入面有幾多個穆罕默德